德國手足高舉“Free Hong Kong”標語!入去多謝人!

朋友翻譯:
“1989年6月4日有好多學生喺北京天安門為民主示威, 呢個示威最後被軍事鎮壓, 有約一千個年輕人死咗。
今日喺香港同樣有好多人爭取梗民主同自由, 同樣對抗梗中國政府既極權。我地嘅訴求好清晰, 就係唔想有第二次嘅天安門事件, 因此我地今日站喺香港民主嘅一方, 並喺中國大使館門外為一個自由既香港示威。”

每次見到有鬼佬支持香港都覺得好滾動, 大家入去個post度多謝德國手足喇

Stand with Hong Kong

國際線，free HK!

Fight for freedom

Free Hong Kong

721

831

101

Stop police brutality!

唔見人

Black lives matter.
Hong Kong people’s lives matter.
All lives matter.

打死人

push

自己答哂

光復香港

時代革命

民族自強

香港獨立

done

唯一出路